趁仲係學生 唔好比自己後悔

用盡所有學生優惠
有冇絲打介意下邊間公司激光脫毛好
頂唔順隻腳啲毛 成日剃好鬼死煩